地產capital market/ investment

有冇人可以講下做外資地產行 eg JxL, Cuxxman, CxRE investment dept嘅career path同人工係點？
考左牌之後有咩唔同？
難唔難入行？